香港人有飲管就呱呱嘈

但系就接受到間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB系咩玩法

系你個老母咩系

更正：香港人冇飲管就呱呱嘈

樓主中文係咪零分

中文：E
中國語文及文化：D